召喚switch mhxx既新手或老手巴打

開左個Rc 唔想同日本仔打機
又要打唔到中文 想話傾住計玩
齊齊升RK 現時R3
27694642

我唔明點解呢度有個六十幾既post你唔入去搵人

係要係呢度開多個post
咩意思？